痴撚線，今日凍到仆街 Donki 仲係咁多人買壽司刺身係咩玩法 ？

正常人都打邊爐啦

人地鐘意將刺身放落邊爐到滾兩滾唔得?

因為一碟餸同老母嗌大交